林鄭今日撤回非常陰險，而家必須全力打文宣解釋比國際知

我知我P牌，但希望各位尤其係文宣組認真睇睇：

林鄭今日先講撤回，背後嘅陰險相信全世界都知道，就唔多講喇。

而家最重要嘅係打好文宣戰，我認為文宣應該具備有兩個方向：

1. （a) 必須要令國際知道政府撤回係0成本，三個月之後可以重推，(b) 監警會係廢嘅， (c) 根本問題冇解決，冇雙普選，唔解決警隊問題，嗰啲智慧燈柱、社會信用體系遲早都會上馬，外資在香港危機唔會解除。

2. 我地要調返轉利用林鄭嘅策略，要營造出三個月以來北京在背後嘅角色，一直以來控制香港政府強力打壓，而今日同意撤回，係表示北京承認有錯，最好可以向大陸人傳播呢個訊息，北京有錯，北京有錯，北京有錯，我地一定要盡全力令中國社會質疑政府鎮壓嘅正當性，如果可以把握得到呢個機會，係會對我地嘅抗爭有好大幫助！

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

求文宣組考慮

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

支持

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推